搭巴士俾人偷拍

平時偷拍新聞就聽得多，估唔到今日真係會發身係我身上
如果怕太長，可以直接碌落最低睇簡短版

先講咗我今日既衣著：普通白色t-shirt，藍色長褲，白布鞋，長頭髮，樣唔靚
一陣又俾連登仔話我著到成隻 咁，抵俾人影

說話今日朝早返工，搭巴士過海
一上到車，緊係第一時間去上層搵位坐
晨早流流起身返工，搭車就順便補眠 反正過海巴士有排搭
瞓瞓下感覺到隔離位條友隻手係咁"hi"我個隻手
擘大眼睇下，見到隔離位個肥佬（30歲左右）都瞓緊覺
心諗佢應該唔係有心抽水，人地朝起身返工都會攰 架車又浪下浪下，掂到隔離位好平常，應該冇心
咁我合返埋眼繼續瞓
瞓多唔夠十分鐘，我醒咗

一擘大眼，眼尾望下隔離個肥佬做緊咩
屌，佢開部手機個自拍鏡頭影緊我
當時我已經擘大眼，佢影咗幾張
佢發現我醒咗，即刻收埋手機扮冇野
我問佢：你做咩影我 ？
肥佬：冇野呀
個下好撚嬲，落咗去下層企都唔想同佢坐
結果我冇向司機投訴，冇報狗

利申：我係巴打
係，我係男人，不過留長頭髮

一定有人問我點解唔搞大件事：
我係男人，就算我大嗌偷拍都唔會有人理我
除非我係女人
又冇證據，就算我搶佢手機，佢唔肯解鎖佢部手機都冇用

點解唔向司機投訴/報狗
向司機投訴，司機一定叫我報狗
一報狗即係要成架車既人陪我等狗到
返工時段做呢樣野，一定俾成車人屌到反皮，實會話「男人怕咩俾人影」「邊有人得閒偷拍男人」

諗返起真係好嘔心
個肥佬偷拍我都唔知有咩意途
如果係gay佬更加嘔心
好心gay佬就死埋一二邊啦，我唔反對人搞gay，但係你地咪撚搞其他男人 唔係所有男人都係gay

各位巴打小心啲，依家香港好撚多gay佬

簡短版：
今日我搭巴士俾隔離個肥佬偷拍
利申我係巴打

以上絕對真人真事，如果我講大話、吹水，爛春袋、死全家

gay

THIS

自貼睇吓點嘅樣先

男人老狗都唔報驚
咁有乜撚好講

男女平等呢？

Great